有冇得申請禁制令禁止黑警進入私人地方？

反正禁制令都係重覆啲阿媽係女人嘅嘢
e.g. 唔俾破壞cctvb、黨鐵財產

利申 冇識之士，唔識法律